女朋友日日出街出到好撚夜

晚晚半夜先返，我全日就留係屋企守住個中路

出去接佢 宣示主權

我唔知佢去咗邊，問佢又驚佢覺得我管住佢，佢話想要自由

唔洗擔心

有女仔fd陪住 甚至再加一兩個正氣男仔其實唔洗驚既
Why not傾下佢玩左咩
Maybe你都去飲下酒 咁同佢咪有話題囉

帽事既

今晚玩咗4P啊BB